27人去年聲援理大今被O記拘捕 25人曾踢保

案件將於下周三下午在九龍城法院提堂，稍後轉介區域法院審理。

他們被控一項非法集結罪，另有一人涉藏有一支雷射筆，被加控一項藏有攻擊性武器罪。

被捕人士包括19男8女，年齡16-37歲，包括學生、教師、文員及侍應等。何振東補充，學生總共有15人，有兩人仍未成年，教師則有一人。

推

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

死黑警

這27人包括19男8女，年齡16至37歲，包括15名學生、1名教師、文員和侍應等，其中2人未成年，他們在11月18日在尖東科學館廣場集結，聲言要聲援理工大學內的示威者。另外1人會被加控藏有攻擊性武器，涉嫌藏有鐳射筆。

原文網址：

幾時拉埋個大肚婆

有組織罪案及三合會調查科高級警司何振東警告涉案人士不要挺而走險，棄保潛逃，指不論10年20年，只要証據確鑿，警方都會好好保存，只要找到他們，都會告上法庭。

高級警司何振東

You will be on list

I know you got UK passport

制裁名單+1

踢咗保點解唔走？

唔去外國升學？

聯署支持封殺微信同TikTok

$

25人踢撚左保, 我就唔信個個上個月先踢保既
就算點樣都好, 成件事隔左咁耐你地都"搵得齊料"去告鳩人
咁721???
POLY單野11月,
市民係咪可以expect 3/4個月後就721起碼要有拉一堆人?

得一支雷射筆都要搵O記, 睇嚟警黑合作之後呢班狗好撚得閒

佢點解咁有信心10年 / 20年 個政權仲存在？

十年後中共仲未倒台先講啦，時間永遠站在年青人那一方。

尖東科學館廣場

果晚有十幾萬人出左去喎

制裁

出街都非法集結
宣布左戒嚴？

借又好, 問612又好

最緊要人無事

佢一判, 可能5-7年, 錢財真係身外物啦

相關新聞
市民試圖往理大方向 警方尖東攔截最少100人被捕

等你生左先拉
咁就唔係拉大肚婆

講到唔踢保就唔會拉人咁
根本踢保同再被捕一d關係都無

定其實我理解錯?

童童都奶左野wo果次

Btw聲援都告得入 唔係呀

佢哋有拉呀
除咗林生同許智勇其他都不便公佈之麻

Push

踢保點解又可以再拘捕

甴可以保留調查同起訴權利

踢保係權力黎, 係廢撚時個個月都去報到浪費人生
佢話有人誤解, 根本冇人誤解大部分人唔想去你間狗屋成陣狗除

你係咪黑警講嗰啲以為踢左就冇事啊嘛, 用腦啦

喺科學館一定去理工嘅？

on9 毅進警狗

制裁呢d垃圾就好

佢地標準好低, 有可疑就上去
有時夾埋doj班人上庭再想自己話事

外國升學一年廿三十萬計比得幾多個？

同埋要留錢供養律師黨

10年後中共倒左台就係拉個何振東全家去槍斃

凶你地唔好踢保

仇B又係隔左半年先拉，最後審左一日半就無罪

望望望咁撚串,光復左香港挖撚埋你對閪眼出黎

起底呀個人資料呀呢d走唔甩
最少成為特種過街老鼠先啦

香港真心玩撚完

踢保後如果你事後改左電話/地址, 或者冇俾資料
咁佢有機會搵唔到你, 或者你出走左都唔知
佢梗係想要你地keep住保釋, 有咩事即時捉人

除非自己有傳染病

冇錯 其實你踢保抑或係普通咁保釋 佢都係一樣搵到少少料就9告 唔會有分別
上年呢一日因為咁畀人拉嘅起碼百三個
有120幾個都踢咗保 佢只係起訴到20幾個
你自己諗下踢定唔踢

警方在簡布會上播放 TVB、東網電視等新聞片段，多數是去年理大事件中示威者投擲汽油彈的畫面，及展示示威者存放大量汽油彈的新聞圖片。

又想用屈形象, 人格謀殺左先, 佢地入左去狗屋啦點攻理大

黃絲一定告死你 藍絲就睇唔到 我就同佢鬥長命

梗係唔係啦
離唔離開香港睇返自己財力
佢捉一萬個人 當中有超過一半都係亂咁拉 肯定有好多係成世都起訴唔到 因為佢哋根本冇做過啲乜 呢啲踢咗保嘅人係完全冇風險 係唔需要離開香港
只係一啲［高風險踢保人士］先需要離開香港

出去遊行行幾個圈就畀佢拉咗返嚟話你非法集結 咁就要離開香港咪好唔抵？

一旦被起訴起碼搞你兩三年, 係人都知佢擺到明尻告！

又係呢條一家三口落街都告得既萬能key

PUSh

朝早？

喺產房門口standby
一出世即刻拉個B

因為你上太多連登

push

小薯茄個童童係咪響嗰度俾人拉咗？

好奇一問 踢保多數自己踢定搵律師踢

你點知的

有小黃狗同學傳心畀我知

咁童童會唔會都有事？

好多人以為成功踢保就無事

國際線有任 請每日推Post

答唔到你, 得黑警知

呢位黨衛軍

屌

童童報咗平安未？

比人告非法集結
大把人會選擇坐多過流亡
打到盡都係3個月

再上暴動縱火就另計

告非法集結唔走好正常
條罪名好輕

唔關踢唔踢左保事

何振東說，警方當日一共拘捕了 135 人，被捕者多數穿著「black bloc」裝束並有防護裝備，大部分被捕人士被捕後拒絕保釋，目前只有 6 人跟從警方擔保安排。警方一直調查及搜證，今早再次拘捕先前曾「踢保」的 25 人，連同 2 名現正接受警方擔保人士，今日正式落案控告 27 人一項非法集結罪；其中 1 人加控一項藏有攻擊性武器。何其後補充，涉事武器為一枝鐳射筆。

踢唔踢都告，其實踢保同告係無關係

鐳射筆⋯武器⋯
屌你老母死黑警真係好撚on9

咁其實唔棄保有咩好處

棄左唔駛報到，就算唔棄都唔撚係會減刑架啦，咁點解唔棄

因為以往要走嘅都係做咗大鑊嘢（e.g. 暴動、縱火）果d。
另外poly入面果d聽講有至少100人走咗。

上區院真係話唔定轉告最常用個條

非法集結唔係咩重罪，普遍都係判社會服務令或者最多幾個星期監禁

你話暴動踢保就話姐，不過今次轉去區院審，可能最後都係告暴動

係咪者係話比人知證據房好重要....

推呀

無

唔踢保要定時報到，但你踢唔踢好佢鐘意捉你上法庭就捉，咁梗係踢啦，去少幾轉狗屋人都醒神啲

係應該朝早七八點個次突破來

但我記得嗰朝其實唔夠人所以無做咩

最多成班人走來走去都入唔到poly

廣場唔集結，公園又唔集結，甘何以係邊到集結呢？

踢唔踢保同佢會唔會告9你無關係

三萬隻狗你話呢。。。

雷射激光炮

612理鳩得你